# Game Telegram Bot
**Game Telegram Bot** - это телеграм-бот, способный сыграть с тобой в одну из игр, которые он умеет.

На данный момент ты можешь сыграть с ним в:
 - Загадки - отгадывай загадки разного уровня сложности из разных категорий.
 - Города - классическая игра в города.
 - Угадайка - простая игра, смысл которой отгадать число, загаданное Ботом.
 - Камень-ножницы-бумага - всем известная старая добрая игра.

**Команда**
- [Пономаренко Илья](https://vk.com/i_ponomarenko)
- [Горлин Никита](https://vk.com/gorlinn)
- [Вахрушев Максим](https://vk.com/dewpie)